給我一個理由去不憎恨大陸人

宜家聽到普通話就心煩
一出街見到啲大陸喱 真係反白眼
邊個地方係無大陸人架？

連賣對鞋都會撞到大陸仔
molamola

而家d小學生不知所謂同班同學講野用普通話

因你自己都係大陸人

我教緊小朋友功課
屌 個大陸仔（雙非 成家講普通話）乜撚都同我講「姐姐 真係架？牛b呀！」

同大陸女人結婚，生番幾隻小蝗蟲

大陸人都有好人

做得好

大陸都有好人壞人。
因地域去斷定人善惡好似太簡陋。

講個秘密你知：你阿媽係女人

依家香港俾支那各方衝擊，
大量支那人湧嚟香港拎資源。
依家香港等同打緊仗，
你呢一刻仲要我哋去分邊個係好人邊個係壞人？

再者，好人壞人定義喺邊？

結論：
你唔係五毛都一定係弱智左膠

大陸G

見一個鬧一個

可能已經拎咗香港身分證
住緊公屋拎埋綜援
搶晒香港人福利

我只係答返標題題目。
我自己唔會憎所有大陸人。

要有效處理問題，如果有心處理，對準既係當權者，無論係中共定賣港既香港人。

我唔覺你對大陸人咁in general既仇恨有咩用。
甚至呢類仇恨似係將注意力轉移左去次要既地方。

我覺得反而有礙處理你想處理既問題

講真大陸人黎香港得一個好處
帶動零售業
你話睇在錢份上 可以有些少好感姐

妖 我做醫療架 死開啲啦

姐係咁 宜家生活上所有方面都受到大陸人影響
你話可以點調整心態

好似菲律賓咁憎佢地 最好仿效一下 排下華

屌你老母 你係咪玩嘢呀？你想改變！？改條毛呀，人地玩緊球證傍證足總足協都係我嘅人
想點處理問題呀，班支那狗日撚日來醫院，
明明唔少出去睇私家都得嘅，但係都來，搞到香港人用唔到我地應該用到嘅嘢
我點樣唔討厭個班支那狗？

聽完你講，反而覺得，鍾意同憎，其實種感受係先於理由？

憎，有無理由都憎。
唔憎，有無理由都好難由唔憎變憎。

講返福利同資源問題。
有人為自己利益用合法方式爭取自己利益。

錯既係咩？
無為其他人著想，無視其他人重要過自己？

係法既問題，定人既問題？

有人促進經濟。
有人食本地福利。
應該要佢地一視同仁？

你可能貢獻社會。
有港人懶惰咁食本地福利。
咁…？

或者係我平時生活未太感受到大陸人既影響？

咁我都明白受影響既人既憎。
憎其實唔洗原因？
唔需要扮有道理支持？

試說明大陸人既行為或習慣 證明佢地係好人

今日做野，遇到個女人，佢好重鄉音，佢個仔女有思覺失調。
但佢有參加互助組織，有去幫同路人，佢個組織向政府爭取到資源。

佢既行為有為自己既部分，都有幫到有需要既人，而佢做既野，未必係正統香港人會有能力或有心就做到。

我傾向一個個人，甚至每個人既一個個行為去判斷善惡，而唔係in general整個國家既人去judge ：）

收皮啦支那仔
支那仔梗係撐自己友
block柒你支那仔
仲有呢度唔撚歡迎你類型嘅人

支那人樣樣都衰啦
話哂係世界最垃圾人種

依家一到大陸d假期，我都情願避左佢唔出街算，放工就即時返屋企

理性d答，係有！前題下你要有著數比到佢先，就同你做表面好人